881 晴朗叫緊927遊行唔緊要 唔好入村

我都覺得岩
即使好嬲都好
真係唔應該入村拆人祠堂
一黎可能搞到同路人
二黎拆完人祠堂會激嬲埋安份守己既原居民

其實元朗啲村好多都唔係原居民住晒
勇武留返俾政權，各位巴打真係冷靜
我地要對準既係共產黨，政府，黑警

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

入村搞事之後就變做
反送中vs鄉黑

政府食花生

777:歷屆政府都搞唔掂既鄉黑 睇你班麻煩友點拆

入村會死人，不了

樓主727 玩膠？

求下各位，真係唔好勇武係元朗事件上
甚至連元朗都唔建議入，入去同鄉黑對持，好大機會俾有心人士起火頭
到時就真係中共最想見嘅畫面:民眾鬥民眾
成個活動會失去焦點，警犬光明正大鎮壓

記住我地嘅目的唔係復仇，而係5大訴求

Sorry 手殘

唔駛擔心入唔入村，未入村佢已經主動郁你

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

反黑出師有名，普羅大眾易接受，請勿主動衝擊
7·27 循呢個方向加 5大訴求啦

冷靜
但我哋要去曬冷！

日光日白咁多鏡頭想1打10？

咁本身"安份守己"嘅普通市民嗰晚比人打到仆街呢?
依家已經唔係你安份守己就無人搞你嘅年代
要話比班當日無出嚟阻止件事嘅人知道
沉默就係幫兇 做得幫兇就要一齊承受後果

要小心對面有人專登拆自己祠堂，然後屈係義士做，令到成個運動失焦

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

同路人表示拆祠堂無影響，馬騮強都講明你有錢既，祠堂賣比你都得

不過啲字頭會覺得你搞佢祠堂即係踩佢堂口

推